【盧凱彤墮斃】at17盧凱彤跑馬地墮樓亡

【12:25】警方證實女死者為樂隊at17的32歲女歌手盧凱彤
【12:10】警方更正死者為一名女子

香港樂隊at17的女歌手盧凱彤（Ellen）今晨在跑馬地墮樓身亡，終年32歲。早上10時許，一名女子被發現由跑馬地成和道69號高處墮下，重傷倒卧平台，右小腿折斷，救援人員接報到場證實她當場死亡，警方正展開調查。現場消息一度指死者為一名棚架工人，但警方隨後證實死者為32歲女歌手盧凱彤，正調查其墮樓原因。

她在社交平台最後一則發文為大前日(2日)中午，她指：「今天準備去做一件大事，是我踏入三字頭以來其中一件為自己做主的事，我很看重，也為自己訂下一個新目標，終於明白點解d人咁鐘意自拍，因為士氣高漲時真的會想幫自己留倩影」。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288